香港邊到有炭粉買

炭筆個d粉，唔要影印機同燒烤炭
畫畫用，自己磨好貴

炭粉王

有?

唔係賣牛肉飯架咩